---
title: Case Otica Cia
date: "2020-02-26"
description: "Transformando os serviços especializados"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Ótica & Cia"
  lead="Transformando os serviços especializados"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="otica-cia_cover.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
     <p>Fundada em 1995 com a ideia de trazer um novo conceito de ao mercado
        brasileiro, a <Link to="https://www.oticaecia.com.br/" style={linkStyle}
        >Ótica & Cia</Link> ao longo de seus anos, nas suas 5 unidades no interior
        paulista, tem foco em atendimento de qualidade e inovação no segmento ótico.</p>
     <p>Com a solução Stoq, os proprietários fazem a gestão de toda a operação da rede de lojas,
        financeiro, vendas, trocas, ordens de serviço especializadas, relacionamento
        e estoque. Usam o Stoq.link para visualizar relatórios e monitorar o desempenho
        das lojas remotamente.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Operação especializada
    </p>
    <p>
      A operação e o atendimento em óticas são extremamente especializados. A solução Stoq
      está pronta para gerenciar ordens de serviços e relacionamento com clientes desse
      segmento.
    </p>
    <br/>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Experiência moderna
    </p>
    <p>
      Com o <Link to="varejo-descomplicado" style={linkStyle}>smartPOS</Link> e o programa
      de fidelidade <Link to={"https://passbook.com.br/"} style={linkStyle}
      >Passbook</Link> os clientes têm uma experiência única de atendimento.
    </p>
  </div>
</Section>
